我的心, 就像八號風球一樣

嘴巴卻在養青苔

似水流年

此post卻在養青台